GME愈嚟愈刺激

發現滅世棍都震唔走
就開始玩fake news
愈嚟愈多無入市又無put嘅淡友

仲好 反而全世界都9衝gme反而仲驚
平時知道要走嘅指標就係樓下c9都識入貨
而繼續留嘅就係身邊全部都係淡友

SH

淨返低嘅知自己做緊咩

啱啱睇twitter有人share record, S3 個short數評估果幅圖同上星期六出果幅完全唔同, 改鬼左啲data

點睇都全部好友wor 個個都話等睇樓sh

延遲架好嗎

戇鳩成班淡以為連登係大台？
講兩講當你連登仔曬都係個少少人

Strong Hold 32857

得喇得喇
最叻最水清係你班gme SH撚

樓主以為自己同樓下d師奶有分別嗰下好笑